有無一人公司唔批保就業筆錢？

有無一人公司唔批保就業筆錢？

一路重審批中

你四月後開戶嗎

係

一人公司保咩就業

為左保就業筆錢開戶？

4月份開唔合資格wor

今日終於批了

屌 唔撚批

一個申請分唔同人唔同時間問幾個問題，問完半個月後先覆又有其他野問仲要回覆會跌落垃圾郵件

冇强積金批唔批

唔批

唔知第二輪會否鬆d la

遲開戶？

你幾時開戶

睇下第二輪有無

一直都有供開

屌喇星佢話我無mpf户口唔撚批
之前啲email send晒d資料比佢
都無無户口資料 乜撚野事？

我都係 俾咗幾次供款證明